Jaan Asi kaibdusen Jaan Haas wasto, nõudmise perast es ole täämba üttegi kohton käüjat kohto ette tulnu, kelleperast sis kogokonna kohus arwas, et nemä hendi wahel ärä om lepnu ja tegi
Otsuses: Kui Jaan Asi Jaan Haas'ga lepnu weel ei ole, sis peap wastselt sisse kaibama.
Pääkohtomees Joh. Pähn [allkiri]
Kohtomees Joh. Purasson
Kohtomees Mihkel Laine [allkiri]
